人民日報--當年南京大屠殺南韓也有份參與

大家都有個南字

北京都加多腳?